如果我知道聽日升撚硬我一定allin牛

我贊成啊

咁你買左咩

唔話你知等你心思思

仆街跌乜9